忠誠勇毅的香港警察幾時北上武漢協防？

當年四川大地震，香港消防、飛行服務隊都曾北上提供協助。
現時武漢除了抗疫，也因為封城而需要大量警力。

眾所9知，香港警方過去7個月，累積大量處理人群的經驗
中華大地上，論應付百幾萬人群的經驗，可說無出其右
究竟忠誠勇毅既香港警察，幾時北上武漢協防？

去武漢止暴製亂
又可以呃ot

支持

我建議PK鄧自薦帶兵北上武漢
如果應對得宜
下屆公安局長都可謂手到拿來

警甴圍中大理大咁勁
國家快 d 召喚忠誠勇毅嘅警甴上去圍武漢

上去武漢就真係忠誠勇毅啦

They all love CHINA!